關於twitch app 求救！！

小弟最新 手機更新左twitch個app 但用csl網絡開 佢話無網絡 但反到屋企用wifi就開到其他台 請問係咩問題
上網：csl
手機:ip 6s

求救我想係街到睇達哥直播🤢

App裡面熄咗mobile data
響setting揾

9點半就要睇直播